呼籲中國收新加坡做養子，踢香港呢個不孝子出中國

中華人民共和國南洋特別行政區

真心新加坡聽話好多呀
唔乖自願入集中營喎

新加坡是中國不可分離的部分，是直轄於中央政府的地方
Singapore is an inalienable part of the People's Republic of China.

直接換地啦

老鳳認同

好呀 玻仔同中共咁老友 應該係一對好父子黎

岩呀 中國人呢個title我地受唔起

支持
新加坡咁鐘意中國

中國新加坡人

鄙人同意

新加坡自古以來就是中國故有領土

新中國人

老馬認同

認同請分享

新加坡真係有中國的特色，真係希望新加坡可以同香港交換，反正又係華人，領土大小相同，經濟地位又一樣咁濟。

老杜認同